<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="titles">
        <item> Может показаться странным, но цены на бензин начинают падать!  </item>
        <item> Смешно, но парад бытовой техники оказался началом великой войны </item>
        <item> Небо темнеет </item>
        <item> Только близость к государственным границам оказалась ошибочной </item>
        <item> Граница обучения кадров бодрит </item>
        <item> В провинции никого не пугает шёпот бессменных лидеров </item>
        <item> Британские «ученые» заявили, что помыслы поколения чисты </item>

    </string-array>

    <string-array name="descriptions">
        <item>Не следует, однако, забывать о том, что дальнейшее развитие различных форм деятельности напрямую зависит от системы обучения кадров</item>
        <item>Дорогие друзья, новая модель организационной деятельности создаёт предпосылки качественно новых шагов для соответствующих условий активизации?</item>
        <item>Практический опыт показывает, что реализация намеченного плана развития требует определения </item>
        <item>Значимость этих проблем настолько очевидна, что постоянное информационно-техническое обеспечение  </item>
        <item>Соображения...  </item>
        <item> Как принято считать, явные признаки победы институционализации могут быть рассмотрены исключительно в разрезе маркетинговых и финансовых предпосылок. Значимость этих проблем настолько очевидна, что сплочённость команды профессионалов предопределяет высокую востребованность своевременного выполнения сверхзадачи. </item>
        <item> Наше дело не так однозначно, как может показаться: начало повседневной работы по формированию позиции обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений. </item>

    </string-array>

    <string-array name="creation_dates">
        <item> 01.01.2022  </item>
        <item> 02.03.2022 </item>
        <item> 12.04.2022 </item>
        <item> 18.08.2022 </item>
        <item> 23.10.2022 </item>
        <item> 15.11.2022 </item>
        <item> 04.03.2021 </item>

    </string-array>


</resources>
